Tanggal 22 Agustus 2022 :
1. Annual Leave harus 8 jam, kalo ga 8 jam tidak bisa di submit
2. report annual leave dalam hari

Tanggal 19 Sept 2022 :
1. Report Partner dan Manager belum bisa, saat ini di non aktif kan dulu
2. Profile belum bisa semua (done)

Tanggal 20 Sept 2022 :
1. List Job masih Submit padahal sudah On Going (on proses)
2. Revise Time Report tidak bisa (done)
3. an REZA.LUTFI TR nya tidak bisa masuk pak (done, data karyawan an tersebut sudah di update)
4. Revisi tambah orang lebih dari 50 tidak terlihat (done, view per page jadi 100)

Tanggal 22 Sept 2022 :
pagi pak, ada beberapa issue yg muncul nih
1. Untuk register tim di Time Report = sebaiknya bagian TEAM isinya hanya partner saja (tdk perlu semua karyawan muncul di list) (done)
2. untuk zona di job belum muncul, hanya bisa office saja. pdhl harusnya ada zona a sampai e
3. mohon bantuannya untuk cek job LAI-0737-03 budget taxi estimated nya tdk bisa diisi. sepertinya karena sudah ada yg charge di tr sebelumnya (done)
4. mohon diupdate untuk migrasi data job yg di submitted dan ongoing ya pak (on proses)
